ABNB入唔入得過？

長線睇好呢隻股。但係而家入就真係太貴。巴打們認為比較入更適合？

Push

圖表流
Stock only goes up!

回到100先考慮下

Evidences to support?

真！

點解睇好先, 你覺得佢一年後收入有幾大%增長, 值幾多市值?
如果你覺得貴咁幾錢先叫低, 之後試過落到123左右個陣算貴定平?

看好COVID之後全球經濟復甦，業務回覆COVID前水平。諗住長揸。

analysts price target $180

Reference?

AIRBNB我都想入

利申，用過AIRBNB BOOK地方住

今日最高升至170 仆街後悔無買

想問樓主有無買？

入